全城中伏!!!!!!!!

今天連登鋪天蓋地全是木耳事件，pr公司成功幫手轉移視線，全城焦點去咗木耳度……反LM狗聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

好！咁拉

拉

推

樓主教唆他人自殺

LM 巴幾好笑 米反

唉，拉啦